繼唔繼續讀master好

讀ba，major日研minor媒體(呢兩科係自己有興趣嘅)，宜家第二年就開學，照繼續咁讀懷疑畢業出黎揸兜。趁唔趁宜家仲改到嘅時候轉major，定undergrad畢業後再讀多個對工作有幫助嘅master好？

建議做兩，三年野，之後先讀master,如果你出國讀留唔到低，返黎都叫有工作經驗即刻可以重新上路

我覺得如果有興趣嘅話就繼續讀，能夠讀到自己鐘意嘅嘢係一件好幸福嘅事。同埋其實好多人畢業之後都唔係做緊自己本科相關嘅嘢

讀Master呢就梗係出嚟做咗陣先讀，起碼知自己想做咩想向邊方面發展，唔諗清楚盞嘥錢嘥時間。

利申：日研畢業